有深藍屋企人，而又想放棄既你入一入黎

係雨革既時候，曾經有個人同我講：既然改變唔到個政權，去改變自己既思想，去接受呢個政權
曾經呢個人都仲聽我講，明白後生仔點解咁諗
呢個人今日變左做我老公
但係到呢刻，佢都仲會覺得圍警署唔啱，警察有機會唔係專登瞄準爆眼少女，可能係意外...佢會補一句，如果係專登既話，個黑警係仆街
由612開始差路多每晚都會同佢嘈，嘈到今日，我地agree左一踏入屋企路再講政治，先可以維繫婚姻。

有深藍既屋企人既手足..
可能係你父母，係你兄弟或者親戚
可能呢一刻你地仲未有能力搬走
但你地過幾年就可以
我當日結婚有誓言，係唔可以就咁離開佢
所以我只可以係一個和理非，因為有制約唔可以上前
多謝你地係前排發夢，我先可以做一個和理非
所以，我地只可以贏！
只有贏，先可以改變佢地諗法！
只有贏，先可以清算警察！
只有贏，先可以救返所有手足！
你地要堅持，縱使前路好艱難！但你地要知道，好多人係後面默默咁出錢，默默咁行，默默咁去流淚
所有手足，多謝你地

[一齊拎no no]
利申有三幾次拎不反對通知書嘅經驗

2017年7月1號香港民族黨舉行淪陷20年悼念晚會，唔單止拎唔到不反對，而且收到禁止集會通知書(唔係反對)，再宣傳該集會，已經可以被拘捕。

當你拎唔到不反對，你係可以上訴，咁佢要揾幾個社會賢達，例如退休法官，組個panel處理。果次上訴 #香港警察 請哂律師，然後整理哂香港民族黨或我個人嘅街站、集會紀錄，cap網上啲留言呀(you no gun you yes gun果類無聊野)，呢樣果樣整個powerpoint。當然你都要申述啦，我冇野講都得嘅。搞左個上晝，否決左我嘅上訴。

香港作為一個發達嘅公民社會，人人都可以去申請不反對搞遊行集會。例如我號召全球華人，參加撐港獨遊行，山東街頭行到尾，預計1000萬人參與，我行入任何一間警署就可以申請，唔批可以上訴。

你知啦，香港而家個個禮拜示威，又冇大台，同一時間有一千幾百人申請不反對有幾閒，50人廣東道遊行街頭至街尾，50萬人中聯辦門口集會，299人中國外交部特派專員公署前集會，400萬人遊行過紅隧。唔批嘅話，我咪上訴囉，你又要揾幾個社會賢達嚟處理。

#公安條例 #惡法 #不反對通知書 #nono

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

1